失業

洗碗係咪萬8一個月

飲食業都收皮
邊有碗洗

是但搵份18000做半年啦

邊到請人呀？

譚仔 試下

其實依家行行都死喎……

有friend教跆拳，聽佢講三個月零收入

後生仔都請？樓面請唔請？

我失業咪0收入